［米奇進行曲］北京鼠疫蔓延到兒童醫院、宣武醫院

品葱消息

多難興邦

From 葱友nmff：

这两人是在内蒙古旅游的时候感染的。其实最开始是蒙古爆发疫情，蒙古已经封锁那个地方。但是有俄罗斯游客在当地吃了土拨鼠之后感染且死亡。

北京这两个是在内蒙感染，说明当时蒙古的疫情已经传播到内蒙古。也就是说内蒙已经出现了疫情。然后这俩游客感染的是肺鼠疫，从内蒙回来到北京再到确诊，中间隔了十天，十天也能接触很多人。

所以说这两人能传染不少人。鉴于其他医院也有感染的，说明这两人传染过的人已经开始发病，并且去了其他医院就诊。

别忘了非典从广州传到香港就是一个酒店里开始的，一位带着非典病毒的旅客。

叫左咁多年天滅中共終於來到了
愈來愈似明末

嘩
今年豬年，上年就非洲豬瘟
下年鼠年，今年就黑死病

最新進展，開始下令刪帖了，那也就是說....你懂的！！！

【據北京市衞生部門表示，目前當地已啟動突發公共衞生應急機制，由市政府及衞生健康等相關部門成立指揮機構，與內蒙古自治區衞健委合作進行救治和防控工作。】

既然口口聲聲說沒事；那為何要 “啟動突發公共衞生應急機制”？？？

真定假？
唔多敢信

文學城：

说是先去了儿童医院，儿童医院怀疑是鼠疫，转院到宣武医院得到了确诊。然后转院到地坛医院进行治疗（地坛医院是以前的北京第一传染病医院）收治。

据说儿童医院确认消息后，于第一时间封楼消毒。早上8：15分已经消毒完毕正常接待病人。

此非官方消息

但鼠疫唔係已經有藥醫喇咩？

可以滅了北京所有人嗎？

沒事=有事
有事=死撚緊

再黎牛年，瘋牛症。

立即向上面宣揚 帶口罩= 支持香港啦

一講鼠疫就自然聯想到黑死病

Copy from 品葱

科普一下:

看到那么多说抗生素能治的，我只想说：你把问题想的太简单了

1.鼠疫发病非常迅速，即使经过抗生素治疗，也有10%的死亡率，更何况这次是能经空气飞沫传播的肺鼠疫，很容易大面积传染，而且中国北方寒冷干燥的冬季非常有利于这种细菌的传染

2.中国目前抗生素滥用的情况非常普遍，所以细菌耐药性也非常强，更何况耐药基因能在不同种类的细菌之间传播（说通俗点就是一种细菌能向其他种类的细菌通过基因交流的方式获得耐药能力）

講真
一定會支那一定會生化恐襲香港

滅國

高傳染性高fatal rate但唔知有無變種
變左種現時既抗生素會無效
大陸成鳩日亂用抗生素，有變種都唔奇
種咩因就得咩果

我知之前聽到皇天擊殺覺得好好笑
依家唔敢

怕咩，用催淚彈咪得

龍年點算

最緊要來緊係冬天，歐洲既黑死病最勁既時期就係冬天
真係咁岩得咁橋...

見佢地用米奇老鼠代表鼠疫
好快連米奇都bam

俄佬送d大禮獲獲都咁大份，clss

龍年支那仲存在先講

後年牛年，下年會唔會係瘋牛症

之前去過中國D醫院, 佢地D醫生護士平事做野都唔會載口罩(手術果D就唔知啦)

沒事兒沒事兒

中俄密約
共產主義
非洲豬瘟
鼠疫

冇大志

屌 好撚毒

亡國啦就快

咪傳過黎呀

又豬瘟 又鼠疫
勵害了 你的国

元素週期表都食齊哂
抵抗力應該有返咁上下啩

斷龍脈

好似就係

中共斷龍脈

老實講 大陸整單咁嘅野固然值得恥笑 不過唔好忘記沙士係點嚟 沙士係大陸班狗閪傳落嚟㗎 大家做好個人衛生吖

14億支那人一齊陷家產

龍的傳人

我錯了。是全支那人先啱

03已經係

願支爆歸蝗蟲

推

睇支那送大禮

聖經好似講過話咩紅龍將會殞落

拿
【新唐人北京時間2019年11月15日訊】內蒙古有2人確診為肺鼠疫（黑死病）病例驚傳已經擴散。日前網上瘋傳北京多家醫院均發現鼠疫患者，其中北京兒童醫院和北京宣武醫院有樓層被封。北京當局緊急「闢謠」，引起民眾的不滿。

天滅中共 咪撚傳落黎

林鄭岩岩去完北京？

即係又係食野味中招
俾阿寶抖下啦

爭個地震

十災要重臨了

呢招好

鼠疫（英語：Plague）是一種存在於囓齒類與跳蚤的一種人畜共通傳染病[1]，並藉跳蚤傳染給各種動物及人類，其最初反應為跳蚤咬傷部位臨近的淋巴腺發炎，這就是腺鼠疫，經常發生於鼠蹊部，少發生於腋下或頸部，受感染的淋巴腺發炎、紅腫、壓痛且可能流膿，通常會有發燒現象。

迪士尼完勝

先有維尼寫史，跟住有米奇潮流

啪啪啪

唔好傳嚟香港啊頂

中國無小熊維尼

但仲有米奇

屌佢老母仲同習敗敗揸手。有冇嘢到周身病返黎

下年就牛逼死了

收皮啦休息撚

Omg

習皇帝駕崩 如果佢捱到龍年

咁撚黑心

可唔可以禁制啲走撚左返大陸既nds返嚟香港，
其實佢地真係好危險，隨時係帶菌者

Fake news
半年後就見真章
當初大陸人都話豬瘟好小事冇影響病豬人都食得

令我諗起之前有套鬼佬戲
為咗防止疫症蔓延 用飛機炸撚咗條村去
唔該美帝快d郁手

支那狗認左姐係已經擴散左

有藥醫
但佢俾假藥你

香港啲醫生今次千其唔好上去救人

乜北京咁似浣熊市

哇我屌你老母十日
GOODBYE CHINA

上微博笑9班大陸喱等死

聽說這次鼠疫源頭是由港毒黃屍投放的，目的是制造恐慌，還有逼使內地人帶口罩，營造很多人支持港毒黃屍的假象，這一切都是港毒黃屍的陰謀，根據可靠消息，疫情已得到控制，請內地人們不要中計，在這關鍵時刻不要帶口罩，令港毒黃屍不能得呈。

不要中計！！！！！！

要叫政府唔好俾大陸人落黎 ，03年呀！！！

幫你諗埋

死晒啲人都無人知架啦
消息封鎖得咁緊要

第一日識蝈人亂食藥咩

沒事, 沒事!

poly同cu手足麻煩客氣小小 捉鬼心態又重現而且係極其嚴重 有心入嚟支援嘅手足完全唔會介意俾證你地睇 俾你地搜袋 但係當我地示好嘅時候 唔該手足們俾返應有嘅尊重佢地

不完美 可改善 不割
但希望喺入面嘅手足 留意自身紀律問題 唔好因為權力 慾望變到班狗咁 做任何嘢諗下咁做會點先？ 係咪可以解決問題？ 有時諗多幾步已經好好一時港豬 嘉年華 並不可恥 休息後再出發 心態上希望大家唔好當係玩 冇嘢搵嘢做 實有嘢幫到手
多謝睇到呢到

利申1999 講嘢唔太叻

另外下面個post個人覺得寫得幾好

我係其中一隊小隊隊長

澄明思諸，勿陷分化

捉鬼係永遠捉唔完，中共黨史上最叻就係滲透同分化，大家要默認永遠總有隻鬼喺左近，點捉都捉唔曬，過度緊張捉鬼反而會陷入分化局面

平心而論，對家要收風根本唔會帶住支槍，帶得支槍入去理大就擺明預咗比你捉，達成佢地分化你地嘅政治目的，既然有鬼會帶住支槍，冇槍嘅鬼都肯定會有，黑臉白臉嘅鬼自然都會有齊曬，正如連登夠有五毛、TG各公海都一定會有對家臥底，呢個係common sense，所以我再重覆一次，中共黨史上最叻就係滲透同分化，大家要默認永遠總有隻鬼喺左近，點捉都捉唔曬，過度緊張捉鬼反而會陷入分化局面[/quote]

大陸鼠疫 文宣要做嘢 呼籲市民帶口罩

屌咪撚傳落黎香港

有冇諗過係，中共ge陰謀，少d人需求食物咪少d lo,失業率咪低d lo

戴口罩,挻香港

好仆街 我欣賞你

老豆上星期去完北京大撚獲

開心到yeah咗出聲

真心好恐怖

十誡 長子之死

俄佬又暗黑兵法，we connect

催淚彈係政府春袋

快啲入呀
搵人同我瘋狂做文宣

喺馬路等緊車嘅時候又屌下空氣污染
喺餐廳又同隔離枱屌下催淚彈致癌
喺街度見到阿婆提下佢戴口罩

總之要灌輸
政府唔做嘢 全民食化武
將矛頭指向
政府不作為
黑警謀殺全港市民

文宣升級：KO港豬必殺技曝光

真係去過役區都唔敢講, 點知會唔會當死人處理, 隔離都慳番

雞年就發雞瘟

現今中共同迪士尼真係有緣
又維尼 又米奇老鼠 又豬瘟

屌你陣間又好似沙士咁傳落黎搞鳩我地

甴帝架崩

拿拿聲捉佢去睇醫生好喎
雖然唔知有無用

肺鼠疫 可以透過口水、咳、傷口傳播，因為係變種難以醫治，但勝在發病快，無及時發現4日~7日內就會死

龍年 中共瓦解

原來你班撚樣都知

好mean

不過如果連大壩都冧咗落嚟，到時肯定超英趕美

佔領中国

天 滅

99年成大錯

天子死亡

支爆了

攬炒～

香港人民發來賀電

叫左暫時黎講身體無明顯病徵

叫佢班撚樣咪撚戴口罩丫
死清光啦吊你老母！

品葱嘅係少數正常中國人

北老鼠，中豬瘟，南曱甴

有潛伏期吖Ching

禽流感

想學野
唔係好明鼠疫點解會好大鑊，唔係由古至今都爆過好多次有曬疫苗？
黑死病都係好耐之前嘅野，應該搵左可以醫嘅方法？
求指教

攬炒

天滅中共就好，狗共咪撚唔聲唔聲射個病人黎香港傳染

嘩原來上帝出手咁狠

我諗呢度唔小人係長子

根本係同一樣野

等睇大陸送大禮又

天滅中共

大家要做好衛生
唔想沙士2.0
佢死佢地事

樓爆終於黎. 鼠疫 示威 貿易戰
買左樓既等跳啦撚樣

我今晚返去開香檳呀

預防疫症請帶口罩

人民日報話香港示威者有收錢

人民日報話香港警察無打死人

人民日報話無鼠疫新增案例

H7N4

維尼帝 : 朕非亡國之君 臣乃亡國之臣

肯定又話香港

基本上掉返轉解讀就啱

食野味真係

鼠wong fun, please return to china to save the country

皇天擊殺

記得之前好似話中國中左幾條 但唔知係咪講緊呢個定其他

最近公共衛生差咗好多
仆街政府收埋哂啲垃圾桶
啲藍絲港豬病撚咗又驚蒙面法唔戴口罩
大家自己小心

通常爆得消息出黎既都代表已經好大獲遮唔住

香港九條龍要反擊了

鼠疫屌你枉北京仲係首都
成個世紀前嘅病都搞唔掂就唔好話自己大國啦
仆街 當人民condom就叻

push

致命鼠疫對人體無害

有都唔撚同你講啦

變種？
定係無抗體

可唔可以禁北京人來港，好l驚呀

睇標題以為係香港嗰間兒童醫院

俄仔

戴口罩就 支持港獨
唔戴就 一命嗚呼

愛國家定愛生命多d

抵撚死

香港都有過鼠疫 不過係百尻幾年前

痴撚線

內地網民建議安排鼠疫病人赴港 「一次解決兩個社會問題」

睇完呢個po
笑而不語

出緊急法但唔代表入緊急狀態
中國logic

正 快啲黎香港 樓價大跌指日可待

保香港
衛民主
戴口罩

正想咁講
中共唔比戴=加速支爆

青海 甘肅 內蒙已成...

佢係真攬炒之母

唔係個個都man vs wild 成功嫁

咩叫浣熊市?

痴線 叫人戴口罩既 係咪暴徒黎

怕炸北京都解決唔到飛沫傳染可能隔離省都賴嘢

縱父母死光 你仲有這黨 不必沮喪

除左品蔥同胞！

有真藥
冇錢買

Biohazard系列個城

戴口罩有咩用 ?

大陸閪做野大家放心啦
一定拿西 最後搞到全支那都係

林鄭幾時去北京
Goodbye hongkong

屌 呢條thread笑死

然後香港唔比人戴口罩
真攬炒？

佢過嚟香港啦

一定會
又唔係未做過

我愛曱近平

呢個國家真係犀利又有非洲豬瘟又有秋行軍蟲依家仲有鼠疫

米奇妙妙屋

聽說這次鼠疫源頭是由港毒黃屍投放的，目的是制造恐慌，還有逼使內地人帶口罩，營造很多人支持港毒黃屍的假象，這一切都是港毒黃屍的陰謀，根據可靠消息，疫情已得到控制，請內地人們不要中計，在這關鍵時刻不要帶口罩，令港毒黃屍的奸計不能得呈。好人一生平安

認同請分享

Popo上去放下tg咪得

唔好傳落嚟香港就得

從診症到確定病人病因 用了一星期時間

這種傳染性極強 最利害肺鼠疫相信已經傳咗開去

很多人中招

中國map DLC

哇屌，之前封鎖刪文已經有啲不安既預感

已經十日
係要禁晒所有支國人嚟

鼠疫真係咁勁？點解完全沒新聞既？

集齊十二生肖

點解呢隻病氣候凍反而有利細菌傳染？
細菌唔係愈凍愈難滋生架咩？

龍年會爆發寄生蟲病？

要爆炸囉

牛炭疽

甴大大真係治國奇才

2,268,000平方公里區域受影響
即係24%國土有鼠疫

支爆終於到?

多難興邦既野 你識條春咩

支持內地實施蒙面法

其實真係唔好笑 屌佢老母又唔撚知邊條友坐高鐵直接落來

維尼心諗：終於有人陪我

你要攬炒, 就唔好聽左膠, 有底線不燒民居就夠

不嬲都話有人扮極端主義係咁吹風
冇手足做呢o的極端野啊

不過巴打你個POST有樣好, 下面成批打手現型跟風

上次已經檢討啦
提完一次再開一次
小事化大
邊個再開POST就是左膠

大陸呢幾個月大量減少來香港及台灣既人流，港台會唔會逃過一劫？

突破盲腸

請CUSU宣布中大防衛戰勝利

之前爆左個實驗室

正

推下

Biohazard

會有哥斯拉

讓領導先走

原來已經到左北京
我最期待的畫面出現了

肺鼠疫同流感傷風太似 仲可以人傳人 加埋嚟緊冬天 有啲人唔會因為傷風感冒睇醫生

如果咁啱佢中肺鼠疫 到佢知到自己唔係普通傷風感冒嘅時候已經太遲 唔係死於衰竭就係敗血病或者併發症 已經冇得救 已經傳哂比人

沒事兒

TG咁毒，可唔可以殺唔殺菌架

防犯於未燃，我建議全港市民一齊戴口罩

去完旅行返黎會做咩?

返工派手信送大禮

支爆講到口臭

支那豬，下世小心d

爭個王恭廠大爆炸

個幾個省太地廣人稀， 北京就唔到啦，人口咁密集
Btw 點解支那人仲可以食老鼠， Sars後仲唔知驚

天滅

拆教堂既下場

天津大暴炸 唔記得啦

天津大爆炸冇王恭廠咁癲，你查下

滅埋港狗藍絲

冇肉食人肉就照食

其實最主要原因係感染初期冇乜病徵
可能只係低燒
但係細菌已經可以經空氣傳染畀附近嘅人

所以每一個帶菌者
響佢自己未知自己有病嘅狀況下
不知不覺傳咗畀另一班人
所以除非一整個疫區隔離
又或者將整個地區嘅人同時注射疫苗
否則都好難斷尾

況且
即使係零點零零幾percent 嘅死亡率
只要響社區爆發，中招人口基數夠大
都足以殺死數以千計嘅人

又送大禮

佢地得一孩
所以即係冇仔送終

支那人死不足惜

係驚傳傳下傳埋入香港變沙士2.0

鼠疫 豬瘟 轉季流感 teargas 殘留物 呢d 咬鳩死政府啦

貓呢?呀冇豬食果時食晒啦!

當當一個監控大國，連人民私低下講乜都知
有齊資源都追蹤唔到個病人既行程
D 維穩費又拎左去貪？

戴口罩既全部支持港毒

呢種係咪 變種黑死病？

死10億人 保全球1000年安穩

生化危機二入面嘅受T病毒感染城市
最終下埸要核平佢

嘩真實版瘟疫公司

天滅中共第一步 - 豬瘟
天滅中共第二步 - 鼠疫

但係依家飛機火車咁方便，好易落到去廣東 。又唔知條友嗰10日去過邊。真係屌佢老母唔好嚟香港呀仆街

好毒

下年到牛

嚟緊仲要冬天 真係有帶菌者冇被隔離嘅話 啲人以為係傷風感冒唔去睇醫生 全世界會死幾多人

之前蟲個單野後來好似冇乜有update?
想知佢地依家啲蟲搞成點

lm

仆街啦
好驚傳黎香港

估唔到係黑死病搞死中共

咪撚炒埋香港呀仆你個街

可唔可以開多個post 嚟話比人知要警戒呢件事 我知抗爭重要 但係如果真係又一次sars... 不敢想像

說不定這一次運動救了香港

好撚毒
屌再傳分撚鐘傳黎香港

好彩前排中国禁止入境香港

咁玄幻嘅 癲到呢 如果重演真係天滅中共 之前唔係講三峽出事架咩 有潛力

應該捱唔到儲齊十二個 可以去到兔年已經偷笑

中國=封鎖消息
香港=後知後覺

等多幾日啦！瞞唔到幾耐

啱
要做好防疫

因為佢發展左寒冷耐性

香港政府快啲回應吓啦
試過沙士都唔醒目
好驚

聽說這次鼠疫源頭是由港毒黃屍投放的，目的是制造恐慌，還有逼使內地人帶口罩，營造很多人支持港毒黃屍的假象，這一切都是港毒黃屍的陰謀，根據可靠消息，疫情已得到控制，請內地人們不要中計，在這關鍵時刻不要帶口罩，令港毒黃屍的奸計不能得呈。好人一生平安。

搞鳩迪士尼？
米老鼠搵你

屌 我呢兩日感冒 好撚驚 。。。 洗唔洗睇下醫生。。。利申幾個月冇去過鄰國

再下年牛年⋯⋯瘋牛症？

帶口罩有冇用？

未到兔年就會收皮啦

驚傳左入香港

認得已經好L嚴重

真

希望黎個支那大爆炸

咁要加强示威力度唔比内地人來啦

14億，10個percent 都1.4億la

真．香港人而家都帶口罩架嘛

好人一生平安

中國啱啱爆豬瘟果期
每隔兩三日就有一單中國人偷運豬肉去台灣俾台灣海關周到
香港肯定更多不過唔俾公佈

記得日日帶口罩呀

屌支那狗驚閪咩，死得幾多呀？
有成十幾億

唉

黑死病終於肯洗禮中國，絕對係好事

癡撚線

習近平好似最近去過甘肅⋯⋯
要隔離喎

龍年咪個個生性病，
龍抬唔起頭囉！

梁美芬呢

中國人會食老鼠

諗起south park，
米奇同小熊維尼之間嘅恩怨

再否認埋話冇就更加確定係奶左屎

建議聽日去睇醫生 嚇親你唔好意思 我知聽落去好得人驚 不過如果你今晚聽日都未好嚴重嘅話中嘅機會好微 保重身體

幾時封150鼠疫落黎點算

你唔係睇小 大陸個網絡監控長城
點會咁易流出黎

仲唔比你戴口罩
攬炒

請鼠王芬上蒙古滅鼠喇

留意左你好耐，出好多高質po

IQ 200, 本日最有智慧留言！！！

d語氣唔似

尋晚佢同張建宗開會，今日已經神神化化

我地係咪知道得太多

好難學

所以又係俄羅斯送大禮

哥哥真係好想弟弟死好耐
俄佬：點會斯拉夫人會差過中國人
我一手養出黎既弟弟仲有錢過自己

星期二開始唔見777只係見禿頭宗

再下年係牛年，唔通即係下年有瘋牛症？

用抗生素
但唔一定救到你
而且一定盡早食
如果唔是條命仔都是凍過水

Yes

當年大陸爆發疫情仲收收埋埋
結果陰鳩左我地
死左幾百人
真係要小心啲大陸落嚟嘅人

個問題係plague既死亡率極高
仲要係最撚勁既pneumonic
唔知而家有咩變種
老老竇竇冇抗藥性都好恐怖
中國用用埋埋咁多抗生素
一個唔覺意有多兩三隻抗藥性
諗起都興奮

千L奇唔好放佢地落黎香港添呀
陣間又搞到03年咁款

但係依家港共政府唔會做保護措施，怕傷害支那嘅玻璃心

首先你要簡體
然後你要加温提 親 喲
之後要寫得嬌情啲 差唔多就係
差唔多就係

坐標北京宣武醫院，鼠疫患者

大佬你死還死 唔好又送大禮比香港

快d散比藍絲睇 等佢地戴口罩

鼠年行大運

如果揸揸唔止手咪仲⋯

支持鼠疫，鼠疫加油

豬瘟、蟲害、鼠疫
可以同一年爆三鑊呢個級數嘅天災嘅機率
其實算唔算百年一遇

Between 迷信mode:
出年庚子年
The best is yet to come

蝗狗暴徒要帶口罩了 ?

遲來的黑死病

物競天擇

代表去唔到龍年？

光頭狗仔女係咪要死啦

中国的公共衛生應急機制：拘捕消息人士、滅聲、新聞封鎖

推依個

我知 天啟大爆炸
炸到啲人無咗衫 好奇怪

沒事兒 沒事兒

299響歐美國家當係大屠殺
將兩樣野加埋一齊睇，做文宣

過到虎年先講

就算冇蒙面法，唔少賤畜藍屍同港豬病都唔撚會戴口罩
賤畜就係賤畜

Chernobyl

國之將忙

1910哈爾濱大瘟疫回來了

無錯
封鎖哂消息 連patient zero資料封鎖埋 點去了解爆發疫症原因同開始時間 仆街支那

俄仔真戰鬥民族，送親禮都係大大份
黑死病仲恐怖過沙士，真係傳埋落黎就仆街了

Pneumonic plague is a severe lung infection caused by the bacterium Yersinia pestis. Symptoms include fever, headache, shortness of breath, chest pain, and cough. They typically start about three to seven days after exposure.It is one of three forms of plague, the other two being septicemic plague and bubonic plague.

食野味中招
根本係支共自找

北京撐港大行動
於街上戴上口罩支持民主反共

應該大力宣傳叫佢地唔好去醫院唔係會被消失

係俄老食野味

支那好興果d五毛一蚊羊肉串，d羊邊度黎你明架啦

真
以前死亡人數用%計

支爆

可惜十二生肖無人

呢場運動出現得啱時機

少咗咁多大陸團嚟香港
大大減低港人患鼠疫嘅風險

習核平

721 831

屌你快D擺一百把重機係關口到掃啦

返大學lab中tg咁點
唔好啦

靜靜地贏.gif

咁直接炸哂長江以北OK嗎

最重要人均GDP以倍數上升

支那人咁鍾意吐痰周街屙
咁咪...

長江三峽會崩

有病即啪即火化

屠龍

快整文宣air drop 廣傳

豬瘟係遍佈全支那之前都係冇乜聲氣

真

希望今次可以係299內
不過香港衛生相對好
03啲有經驗嘅人未走哂
Btw 沙士佢哋死幾多

其實任何時候去過牧區都要話俾醫生知的，有d 罕見病係牧區先感染到，同鼠疫無關

有
飛沬傳播

多行不義必自斃

Be humble
北京事北京解決
我地唔駛講乜

係知你有事個醫護即走

放多幾個tg 咪冇事囉
你睇下深水埗
自從放過tg後 啲老鼠唔見曬

嗱 大陸14億人口 啪個0.xx%都覺眼啦

最好日日放
一日三次放題

反而要出手提佢地, 話政府封鎖消息要佢地等死, 嗌佢地反抗, 輸出革命

竟然有支那人記得係支那傳SARS落香港

過到龍年先

下一輪影片： 三峽大壩

唔知有冇限制北京人入境
屌

又豬瘟 又鼠疫 下一波係咩? 擺明個天要收你啦

而家應驗緊

屌 永世唔去大陸

你又岩喎

核彈消毒

小心淋病帶疫症回港

11號晚肺鼠疫病人已經喺朝陽醫院嘅負壓隔離病房住咗成個禮拜嘞，冇機會接觸。清代宣統年間中國嘅社會管理水平同醫療水平可以妥善撲滅肺鼠疫疫情，現代社會嘅組織力同平價抗生素可以杜絕大範圍嘅肺鼠疫人際嘢。唔使擔心！唔使擔心！唔使擔心！
非典之後朝陽醫院建設咗先進嘅負壓隔離病房。病房歷年收治搶救重癥呼吸道病，醫務人員訓練有素、經驗豐富。負壓病房系指病房內嘅氣壓低於病房外嘅氣壓嘅病房。具備消毒功能嘅人工吹氣系統保證空氣唯有流入病房唔瀉病房，空氣排出都經過咗手術室級別嘅消毒隔離，少咗病原微生物瀉嘅機會。疾控中心冇搵妳，妳就唔使打電話去醫院，發生呢啲醫院會好忙。
中國幾十年以嚟嘅鼠疫發病都係個例。唔好接觸旱獺，唔好接觸泥撥鼠，建議抖音刪除有關視頻，杜絕網紅作死。我記憶入面最大嘅肺鼠疫疫情發生喺1994年嘅印度。

Push

如果香港有役症 場運動玩撚猿

我都好擔心呢樣嘢

米奇進行曲，躺下，躺下，死於鼠疫的人民

係真既就好

支幼蟲一路好走

以大陸人性格，一定唔會坦白講，驚你隔離

自己公民意識做得咁差
咪撚害香港啦垃圾支那人

留喺支那好了，不要外遊

好彩今次光復緊香港小咗好多支那人落黎

真係滅黨都似

豬瘟仲有

米奇進行曲笑到仆街

有冇bgm

我就射啦

係囉 值得幫推

仲可以清洗香港人

龍咳病

瘟疫公司開始做嘢啦

屌 土撥鼠

謝

要有效防疫
最好係全民打防疫針....
如果佢有錢的話

1644年3月李自成所面對的北京，實際已是一座疫病蹂躪的鬼城。

這場大疫，是從崇禎六年到崇禎十七年間流行，發源地大致在山西的興縣，然後到大同，再到潞安。接着，鼠疫傳到陝西的榆林等地。崇禎十四年時，大疫傳到河北大名府、順天府等地，那裏的地方志上，都有「瘟疫，人死大半。互相殺食」的記載。

崇禎十六年，也就是北京城破的前一年，北京也發生大疫。

上網話佢地食炸老鼠未 fc

其實最慘是無防疫藥
支共嘅科研實力大家都明㗎啦
根本冇可能研發出嚟

冚家炸田鼠

咁就繼續上街遊行示威啦

依家示威遊行唔單止係為佐民主自由，真係為佐條命仔呀！

你一直唔停示威，支共一直唔放自由行落來，香港就會得救。

出街記得戴口罩

黨要殺幾多人先止到疫

食完真係冚家產

隻狼

旱災，農作物失收。同之前水災一樣，封鎖消息冇公開。

以為唔講=冇事，支那真係從未係歷史上得到教訓的野獸。